[1Q]知唔知邊個國家煉金術師有性病

係愛之(滋)煉金術師

pish

瞓撚曬

答案係！！陳國邦（李斯）